《Red Dead Redemption 2》開放線上多人遊戲模式

被稱為有着「西部版 GTA」的《Red Dead Redemption 2》，推出後引起熱烈反應，大家都幾乎廢寢忘餐的沉迷在遊戲世界中。而各位期待已久的線上多人遊戲模式亦終於得到官方確認，將於本月正式登場。Rockstar 宣佈《Red Dead Redemption 2》的在線多人遊戲模式 Red Dead Online 會於美國時間 11 月 27 日早上 8 時 30 分以測試形式推出，其後再陸續開放更多玩家參與，到 11 月 30 日將會完全開放，以有趣的新方式演化故事，玩家可以更改角色能力，並最多可 8 人同時連線進行任務，甚至是日後團戰。有關《Red Dead Redemption 2》 線上多人遊戲模式將適用於 PlayStation 4 及 Xbox One 用家，各位不妨多加留意着。

轉自

放工番去玩

普通版要聽晚先有得玩

終極版

終極版今晚有得玩？

幾時出PC 版 想j 靚靚畫面

冇話過出

PC的話
單機的話的確係
ONLINE就只可以J外掛

等兩年度，應該會出

Tuesday, November 27: All Red Dead Redemption 2: Ultimate Edition owners. Please note, players who purchased the physical Ultimate Edition must redeem the Ultimate Edition code in the packaging to be eligible.
Wednesday, November 28: All players who played Red Dead Redemption 2 on October 26th according to our data.
Thursday, November 29: All players who played Red Dead Redemption 2 between October 26th to October 29th according to our data.
Friday, November 30: All players who own Red Dead Redemption 2.
You’ll be able to access the beta from the title screen. If you’re in the earliest stage, access will begin from 5.30am PT / 8.30am ET / 1.30pm UK / 12.30am AET (November 28th).

希望半年

屌之前用ps4 玩巫師3 loading 真係耐...

諗下好，呢個系列隨時唔會出pc

rdr 1 好似無出pc

Gta5 ps4版一樣有外掛，係無咁多

如果GTA V唔出PC 就會賣少1000萬份 估佢一定會出
RDR1嗰陣驚盜版咪唔出
GTA V係PC咁好賣 RDR2佢唔出PC真係同錢作對

玩過GTA online 睇過fallout 76 gameplay 對任何單機game嘅online mode都唔抱有期望

暫時未見過單機RPG嘅online mode 可以做到MMORPG嗰種好玩

你以為gta online console版就冇外掛咩 一樣有 叫shark card

ps3年代bug錢袋
你收左=ban

唔計課金戰士
重有咩掛？

點會無，不爆戰機，不爆apc全部我都遇過

我估係聽晚九點半

未爆主線